手作之店英文係咪Handjob Shop

怪唔知通常都淨係見女仔做

樓主想幫人打？

handcraft

阿波羅雪糕

好撚好笑丫屌你老味

伯母喺入面做？

handmade
真心mode

我屌你老母臭閪呀
唔撚信咪算囉,把口洗唔洗咁臭?

幫襯過你老母 佢仲叫我daddy

Hand craft 呀⋯⋯

懶鳩幽默咁

Happy ending

Eason 失敬失敬

On9仔